[聲明]我們不會在區選日進行任何影響投票之活動

我們不會在區選日進行任何影響投票之活動

agger

請問呢個叫咩魔法?